[{"id":630,"question":"\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641","a":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0627\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0645\u0639\u064a\u0646\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a","b":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062d\u0648\u0627\u0644","c":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0627 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0631\u0648\u0631\u0629","d":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0627\u0646\u0633\u0627\u0646 \u0645\u0631\u0634\u062f \u0641\u0642\u0637","answer":"3"},{"id":631,"question":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u0646\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0628\u064a\u0646\u0646\u0627 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0646\u0627 \u0648\u0646\u0623\u062e\u0630 \u0628\u0639\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u0628\u0627\u0631","a":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","b":"\u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","c":"\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641","d":"\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631","answer":"1"},{"id":632,"question":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0644\u0643\u064a\u0646","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0627\u064a\u0645\u0646 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0627\u064a\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0627\u064a\u0633\u0631 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0627\u064a\u0645\u0646 \u0644\u0644\u0634\u0627\u062d\u0646\u0627\u062a","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0627\u064a\u0645\u0646 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0641\u0642\u0637","answer":"1"},{"id":633,"question":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0646 \u062a\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629","a":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0645\u0633\u0644\u0643\u0627\u0646 \u0641\u064a \u0646\u0641\u0633 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631","b":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0644\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062e\u0627\u0644\u064a\u0629","c":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062e\u0627\u0644\u064a\u0629","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u062a\u0645 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0641\u064a \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643","answer":"3"},{"id":634,"question":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0635\u0627\u0639\u062f\u0629 \u064a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632","a":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0627\u0642\u064a\u0645\u062a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0639\u062c\u0644\u062a\u064a\u0646","b":"\u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0645\u062c\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0624\u064a\u0629 \u0645\u062d\u062f\u0648\u062f","c":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0627\u0642\u064a\u0645\u062a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u0646\u064a \u062e\u0637\u0631 \u0634\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0645\u0627\u0645\u0643","answer":"2"},{"id":635,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0645\u0631\u0648\u0631\u0643 \u0639\u0646 \u0628\u0627\u0635 \u0648\u0627\u0642\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0637\u0629","a":"\u0644\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0643 \u0648\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0646 \u062a\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0630\u0644\u0643 \u0644\u0627 \u064a\u0639\u0631\u0642\u0644 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0646 \u062a\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u062d\u062a\u0649 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0630\u0644\u0643 \u064a\u0639\u0631\u0642\u0644 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631","d":"\u0642\u0641 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0645\u063a\u0627\u062f\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0637\u0629","answer":"3"},{"id":636,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0645\u062d\u0627\u0630\u0627\u0629 \u0628\u0627\u0635 \u0648\u0627\u0642\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0637\u0629 \u060c \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0645\u0647\u0644","a":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0635 \u064a\u0642\u0644 \u0627\u0648\u0644\u0627\u062f\u0627","b":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062d\u0648\u0627\u0644","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0635 \u0645\u0644\u064a\u0621 \u0628\u0627\u0644\u0631\u0643\u0627\u0628","d":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062d\u0648\u0627\u0644 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0639\u0631\u0642\u0644 \u0630\u0644\u0643 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631","answer":"2"},{"id":637,"question":"\u0627\u0630\u0627 \u0627\u063a\u0644\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0630\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a\u0647 \u060c \u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0627\u062e\u0631\u0649","a":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u062e\u0637 \u0641\u0627\u0635\u0644 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u064a\u0642\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","b":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u062a\u0633\u0648\u0642 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0637\u064a\u0626\u0629","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f","answer":"2"},{"id":638,"question":"\u0627\u0630\u0627 \u0627\u062d\u062a\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a \u0627\u0644\u0627\u064a\u0645\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0633\u064a\u0631\u0643 \u0644\u064a\u0644\u0627","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0643\u0631\u0627\u062c","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0636\u0648\u0621 \u0648\u0627\u062d\u062f","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0631\u0628\u0639\u0629 \u063a\u0645\u0627\u0632\u0627\u062a","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u062e\u0644\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u062e\u0631\u0649 \u0641\u0642\u0637","answer":"2"},{"id":639,"question":"\u0641\u064a \u0645\u0642\u0637\u0639 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u064a\u0642\u0633\u0645\u0647\u0627 \u062e\u0637 \u0641\u0627\u0635\u0644 \u0645\u062a\u0642\u0637\u0639","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u064a\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0637 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0642\u0637\u0639 \u062e\u0637 \u0641\u0627\u0635\u0644 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0644\u0645 \u062a\u0643\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062e\u0627\u0644\u064a\u0629","answer":"4"},{"id":640,"question":"\u0641\u064a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0633\u064a\u0631\u0643 \u0645\u0633\u0644\u0643\u0627\u0646 \u060c \u0641\u064a \u0627\u064a\u0647\u0645\u0627 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u061f","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0627\u064a\u0633\u0631 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f","b":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0627\u064a\u0645\u0646 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0627\u064a\u0633\u0631 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639\u0629 \u0641\u0642\u0637","d":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","answer":"2"},{"id":641,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u062a\u062a\u0635\u0631\u0641 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0636\u064a\u0642\u0629 \u0648\u0645\u0646 \u0627\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0642\u062f\u0645\u062a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062c\u0627\u0647\u0643 \u061f","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0642\u0635\u0649 \u064a\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0631\u0648\u062c \u0639\u0646 \u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0641\u0642\u0637 \u0648\u0645\u062a\u0627\u0628\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0639\u062f\u0645 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0648\u0645\u062a\u0627\u0628\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631","answer":"1"},{"id":642,"question":"\u0647\u0644 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0627\u062d\u0645\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 \u0645\u0644\u0632\u0645 \u0644\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u061f","a":"\u0630\u0644\u0643 \u064a\u0639\u062a\u0645\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0648\u0636\u0639 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631","b":"\u0646\u0639\u0645","c":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u062e\u0627\u0637\u0626\u0629","d":"\u0643\u0644\u0627","answer":"2"},{"id":643,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0641\u0627\u0635\u0644\u0629 \u061f","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0627 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u0630\u0644\u0643","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0635\u0644\u0629 \u0645\u0639\u0628\u062f\u0629","d":"\u0646\u0639\u0645 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627","answer":"2"},{"id":644,"question":"\u064a\u0644\u0632\u0645 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649 \u0644\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","a":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646","b":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 \u0641\u0642\u0637","c":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a","d":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632","answer":"4"},{"id":645,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0631\u064a\u062f \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0627\u0634\u0627\u0631\u0629","a":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0639\u0628\u0648\u0631\u0643 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632\u0647\u0627","b":"\u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0627\u064a\u0633\u0631 \u0648\u0627\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0647\u0627","c":"\u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0627\u064a\u0633\u0631","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0634\u0627\u0647\u062f\u062a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0641\u0643","answer":"3"},{"id":646,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0642\u0641 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 \u0648\u062a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646","a":"\u0644\u0627 \u062d\u0627\u062c\u0629 \u0644\u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0630\u0627 \u0644\u0645 \u062a\u0643\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0641\u0643","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u0639\u0637\u064a \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0628\u0627\u0644\u063a\u0645\u0627\u0632","c":"\u0644\u0627 \u062d\u0627\u062c\u0629 \u0644\u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0633\u0647\u0645 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0641\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629","d":"\u0644\u0627 \u062d\u0627\u062c\u0629 \u0644\u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u062d\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629","answer":"2"},{"id":647,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0639\u0627\u0626\u0642 \u0645\u062b\u0644 \u0639\u0627\u0645\u0648\u062f \u0627\u0648 \u062c\u0632\u064a\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0626\u0642 \u0645\u0646 \u064a\u0645\u064a\u0646\u0647 \u0627\u0648 \u0645\u0646 \u064a\u0633\u0627\u0631\u0647 \u0627\u0644\u0627 \u0627\u0630\u0627 \u0648\u062c\u062f\u062a \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062a\u0634\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0649 \u062e\u0644\u0627\u0641 \u0630\u0644\u0643","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0626\u0642 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u0627\u0644\u0627 \u0627\u0630\u0627 \u0648\u062c\u062f\u062a \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062a\u0644\u0632\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0639\u0628\u0648\u0631 \u0645\u0646 \u064a\u0633\u0627\u0631\u0647","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0626\u0642 \u0645\u0646 \u062c\u0647\u062a\u0647 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0631\u0649 \u0627\u0630\u0627 \u0644\u0645 \u062a\u0643\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0633\u064a\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u0629","d":"\u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u064a \u0639\u0627\u0626\u0642 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u0645\u0646 \u062c\u0647\u062a\u0647 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649","answer":"2"},{"id":648,"question":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631\u0629","a":"\u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0635\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a","b":"\u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0635\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0630\u0627 \u0644\u0645 \u062a\u0643\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0627\u0645\u0643\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0631\u0648\u0631 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u064a\u0646","c":"\u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647 \u0639\u0646 4000 \u0643\u063a\u0645","d":"\u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062b\u0642\u064a\u0644\u0629","answer":"2"},{"id":649,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0635\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0628\u0645\u0648\u0627\u0632\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641","a":" \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644","c":" \u064a\u062c\u0628 \u062a\u0648\u062c\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f","answer":"1"},{"id":650,"question":"\u0627\u0630\u0627 \u0627\u0639\u0637\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0627\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0628\u0627\u0646\u0647\u0627 \u062a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646\u062a\u0638\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062d\u062a\u0649 \u062a\u0643\u0645\u0644 \u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u062a\u0647\u0627","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u062c\u0647\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u062c\u0647\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0639\u062f \u062a\u0646\u0628\u0647 \u0633\u0627\u0626\u0642\u0647\u0627 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631","answer":"3"},{"id":651,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062a\u0631\u062a\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0646 \u064a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0645\u0634\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 (\u0627\u0644\u063a\u0645\u0627\u0632)\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0646\u0648\u064a \u062a\u062d\u0631\u064a\u0643 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0647","a":"\u0646\u0639\u0645 \u060c \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0641\u0642\u0637","b":"\u0646\u0639\u0645 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u0646\u0648\u064a \u0627\u0644\u062a\u062d\u0648\u0644 \u0639\u0646 \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0633\u064a\u0631\u0647 \u0641\u0642\u0637","c":"\u0646\u0639\u0645","d":"\u0646\u0639\u0645 \u060c \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 \u0641\u0642\u0637","answer":"3"},{"id":652,"question":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0645\u0639\u0642\u0648\u0644\u0629 \u0628\u064a\u0646\u0643 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0645\u0627\u0645\u0643","a":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a","b":"\u0641\u064a \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631 \u0634\u062f\u064a\u062f \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062a\u062f\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0630\u0644\u0643","c":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0631\u0637\u0628\u0629 \u0641\u0642\u0637","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0644\u064a\u0644\u0627","answer":"1"},{"id":653,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u062e\u0644\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0639\u0646\u062f \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0628\u064a\u0646\u0643\u0645\u0627","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632\u0647\u0627 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u063a\u064a\u0631 \u062e\u0627\u0644\u064a\u0629","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0642\u0644 \u0628\u064a\u0646\u0643 \u0648\u0628\u064a\u0646\u0647\u0627","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0643\u0628\u0631 \u0628\u064a\u0646\u0643 \u0648\u0628\u064a\u0646\u0647\u0627","answer":"4"},{"id":654,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0628\u064a\u0646\u0643 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 \u061f","a":"\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u062a\u0643\u0641\u064a \u0644\u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0627\u064a \u0648\u0642\u062a \u0644\u0645\u0646\u0639 \u0648\u0642\u0648\u0639 \u062d\u0627\u062f\u062b","b":"\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641","c":"\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629","d":"\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u062a\u0643\u0641\u064a \u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a\u0647\u0627","answer":"1"},{"id":655,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0628\u064a\u0646\u0643 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0641\u064a \u0642\u0627\u0641\u0644\u0629 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 \u061f","a":"\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629","b":"\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u062a\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0645\u0646 \u0631\u0624\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0627\u0645\u0628\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0627\u0645\u0627\u0645\u0643","c":"\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u062a\u0643\u0641\u064a \u0645\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0624\u064a\u0629 \u0644\u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632","d":"\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u062a\u0643\u0641\u064a \u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0623\u062e\u0631\u0649 \u0641\u064a\u0647\u0627","answer":"4"},{"id":656,"question":"\u0627\u0646\u062a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a \u0644\u064a\u0644\u0627 \u0648\u0641\u062c\u0623\u0629 \u0642\u062f\u0645\u062a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0645\u0627\u0645\u0643 \u060c \u0645\u062a\u0649 \u062a\u062e\u0641\u0636 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0648\u0627\u0631 \u061f","a":"\u0645\u0646 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 100 \u0645\u062a\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629","b":"\u0645\u0646 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 50 \u0645\u062a\u0631\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629","c":"\u0641\u0648\u0631\u0627 \u0639\u0646\u062f \u0631\u0624\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629","d":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u062e\u0641\u0636 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0622\u062e\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0648\u0627\u0631 \u0641\u064a \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0647","answer":"3"},{"id":657,"question":"\u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0634\u0643\u0644 \u062c\u0632\u064a\u0631\u0629 \u0645\u0648\u0633\u0648\u0645\u0629 \u0628\u062e\u0637\u0648\u0637 \u0645\u0627\u0626\u0644\u0629 \u0628\u064a\u0636\u0627\u0621 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062a\u0634\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0649","a":"\u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642  \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627","b":"\u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627","c":"\u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u062a\u0634\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631","d":"\u0627\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0636\u064a\u0642\u0629","answer":"2"},{"id":658,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0628\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u0639\u0644\u0649 \u0634\u0643\u0644 \u0632\u0627\u0648\u064a\u0629 \u061f","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0648\u0633\u0645 \u062e\u0627\u0635 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","b":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0628\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0634\u0643\u0644","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0639\u0631\u064a\u0636\u0629 \u0641\u0642\u0637","answer":"1"},{"id":659,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0633\u0648\u0642 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a\u0647 \u0642\u062f\u0645\u062a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0645\u0646","a":"\u0627\u0639\u0637 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0646 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0641\u064a \u062e\u0637 \u0633\u064a\u0631 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0646 \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0648\u0627\u062d\u062f","b":"\u062e\u0641\u0641 \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0643 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0646 \u0641\u064a \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0633\u064a\u0631\u0643","c":"\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0648\u0633\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u064a\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0627\u0639\u0637 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0646","d":"\u062e\u0641\u0641 \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0643 \u0648\u0642\u0641 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0639\u0637 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0646","answer":"4"}]